---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11119"
date: "2010-03-02T17:00:16"
uploadBy:
- "jmn"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Stefan,

Deine Losung hat mich wieder etwas weiter geholfen ein idee aus zu arbeiten.
Bilder folgen. Brauche aber noch einige extra Teile es zu bauen.